有冇人覺得今年mag係輸咗比運氣

喺超級巨聲嗰陣唱功還算可以
之後一直浮浮沉沉
諗住入英皇可以有翻啲人氣啦
點知又搞到有情緒病
到簽完王祖藍間公司，翻唱哪裏只得我共你，出埋首hit歌忍都開始多啲人留意佢
諗住年尾開佢第一個演唱會
都要因為喉嚨有事而要取消
其實佢唱歌時太重鼻音嘅問題都已經改善咗好多
點解都仲係紅唔到